麥明詩fb上載警方回信闢謠 證真有其事確曾報警

[url]
[/url]

港隊「欄后」呂麗瑤月初在fb公開聲稱多年前曾遭教練性侵，無綫藝人麥明詩事隔兩日亦在其fb表示有類似經歷，並分享遇事女性在法律下可以如何更好保障自己，但隨即惹網民質疑事件真偽，指麥企圖「抽水」，引發另一場口舌之爭。

麥明詩今晚在fb再行上載一封香港警方於本月17日發出的回信，信中提及麥在今個月5日去信警方，要求取得當年的報案資料，惟警方稱該宗於2012年8月13日在長沙灣警署的報案，案件資料包括證人供詞等，已於2013年11月1日銷毀，故無法提供相關內容。即使警方未能提供細節，但信件已反映警方有備存報案記錄，亦間接證實了麥明詩當年確實曾向警方報案。

咁呂麗瑤報左警未

闢瑤

似係公審完就算數🤷🏻‍♂️
告到坐監又有咩so 先
唔報警以後仲有計傾
條女計數幾醒👍